★返工=?? 地盤男工墮坑重傷送院

西貢發生工業意外。下午2時許，康健路120號一個建築地盤，一名31歲姓葉的工人工作時，意外跣腳跌入一個窿內，腰及背部受傷，由其他工友發現報警。傷者被救出時清醒，惟因傷勢嚴重，直接送往油麻地伊利沙伯醫院搶救。警方列作工業意外處理，意外原因有待進一步調查。

返工=好爸爸 孝子

個別情況

Slave